"Sync" = "同步";
"Security" = "安全性";
"Checking for Updates" = "正在檢查更新";
"Already done this? Just check the boxes above." = "已經完成了嗎？勾選上方核取方塊即可。";
"Search logs" = "搜尋日誌";
"FilterUpdate" = "過濾器更新";
"Experimental" = "實驗性";
"Next: \\(compactStatusLine)" = "下一步：\\(compactStatusLine)";
"wBlock Version" = "wBlock 版本";
"Userscript" = "使用者腳本";
"Welcome to wBlock!" = "歡迎使用 wBlock！";
"Trust: \\(trust.capitalized)" = "信任度：\\(trust.capitalized)";
"Add userscripts to customize your browsing experience" = "新增使用者腳本以自訂你的瀏覽體驗";
"Country or region" = "國家或地區";
"Never checked" = "從未檢查過";
"Apply & Finish" = "套用並完成";
"No script updates" = "沒有腳本更新";
"Restart" = "重新啟動";
"%@%" = "%@%";
"Script Content" = "腳本內容";
"Showing preview (%@) of %@))" = "顯示預覽 (%@)，共 %@))";
"Applied Rules" = "已套用規則";
"Export" = "匯出";
"Required for YouTube ad blocking and much more" = "封鎖 YouTube 廣告及更多功能所需";
"Ready" = "已就緒";
"Every 1 hour" = "每 1 小時";
"%@)%" = "%@)%";
"Next: %@" = "下一步：%@";
"Filter Apply" = "套用過濾器";
"All" = "全部";
"Blocked: 0" = "已封鎖：0";
"Checked %@ ago" = "%@ 前檢查";
"Blocking Level: %@" = "封鎖等級：%@";
"Remove Older Versions" = "移除舊版本";
"Reminder notifications" = "提醒通知";
"UserScript" = "使用者腳本";
"Add Filter List" = "新增過濾清單";
"last updated %@" = "上次更新 %@";
"Recommended" = "推薦";
"\\(progressPercentage)%" = "\\(progressPercentage)%";
"Import File" = "匯入檔案";
"Edit User List" = "編輯使用者清單";
"Community options" = "社群選項";
"Version %@" = "版本 %@";
"Edit Name" = "編輯名稱";
"This may take a while" = "這可能需要一些時間";
"soon" = "即將";
"Custom" = "自訂";
"Filter Auto-Update" = "過濾器自動更新";
"Size:" = "大小：";
"Country: %@" = "國家：%@";
"%@ entries" = "%@ 筆";
"Enter Domain" = "輸入網域";
"Source URL" = "來源 URL";
"Not selected" = "未選取";
"If you close wBlock with unapplied changes, we'll send a gentle nudge so nothing gets forgotten." = "如果你在未套用變更時關閉 wBlock，我們會溫和提醒你，避免遺漏。";
"%@." = "%@.";
"None" = "無";
"This script hasn't been downloaded yet." = "此腳本尚未下載。";
"OK" = "好";
"These lists are community-maintained. Enable them if you still see regional ads." = "這些清單由社群維護。若你仍看到區域性廣告，請啟用它們。";
"iCloud Sync" = "iCloud 同步";
"Auto-Update Filters" = "自動更新過濾器";
"This will reset all filters, userscripts, and preferences." = "這將重設所有過濾器、使用者腳本與偏好設定。";
"We found an existing wBlock configuration in iCloud (%@). You can skip onboarding and use that instead." = "我們在 iCloud (%@) 找到既有的 wBlock 設定。你可以略過初始設定並改用它。";
"View Content" = "檢視內容";
"Regional filters" = "區域過濾器";
"A filter list with this URL already exists in wBlock." = "wBlock 中已存在使用此 URL 的過濾清單。";
"Search filters" = "搜尋過濾器";
"URL requirements" = "URL 要求";
"\\(index + 1)." = "\\(index + 1).";
"Reloading Extensions" = "正在重新載入延伸功能";
"Filters" = "過濾器";
"Clear" = "清除";
"Info" = "資訊";
"Filters Auto-Disabled" = "過濾器已自動停用";
"Sync your filter selections, custom lists, userscripts, and whitelist across devices." = "在裝置間同步你的過濾器選擇、自訂清單、使用者腳本與白名單。";
"https://example.com/filter.txt" = "https://example.com/filter.txt";
"File" = "檔案";
"Scripts" = "腳本";
"The \\(bypassScript.name) userscript requires the \\(filterName)" = "\\(bypassScript.name) 使用者腳本需要 \\(filterName)";
"Foreign" = "國外";
"Minimal" = "精簡";
"Whitelist" = "白名單";
"Next" = "下一步";
"Sync settings across devices" = "跨裝置同步設定";
"1h" = "1h";
"Warning" = "警告";
"Annoyances" = "惱人內容";
"Requirements" = "需求";
"Userscripts: %@" = "使用者腳本：%@";
"in %@ (%@)" = "在 %@ (%@)";
"Filter name" = "過濾器名稱";
"Every %d days" = "每 %d 天";
"Continue" = "繼續";
"Update" = "更新";
"Trace" = "追蹤";
"Tap to review userscript guidelines." = "點一下以查看使用者腳本指南。";
"Languages: \\(languageSummary)" = "語言：\\(languageSummary)";
"About" = "關於";
"Provide a valid https:// link ending in .user.js" = "請提供以 .user.js 結尾的有效 https:// 連結";
"Enter a valid http(s) URL to a .txt, .list, or .json filter." = "請輸入指向 .txt、.list 或 .json 過濾器的有效 http(s) URL。";
"You have unapplied filter changes in wBlock. Tap to apply them now!" = "你在 wBlock 有尚未套用的過濾器變更。點一下立即套用！";
"Restart Onboarding?" = "重新開始初始設定？";
"All Categories" = "所有分類";
"System" = "系統";
"You can always add regional filters later from Settings." = "你之後可隨時在「設定」新增區域過濾器。";
"Enabled" = "已啟用";
"\\(filteredEntries.count) entries" = "\\(filteredEntries.count) 筆";
"Disabled" = "已停用";
"Whitelisted Domains" = "白名單網域";
"It will be enabled automatically." = "將會自動啟用。";
"Debug" = "偵錯";
"Next: Loading…" = "下一步：載入中…";
"Multipurpose" = "多用途";
"Description (optional)" = "描述（選填）";
"Full content loaded" = "已載入完整內容";
"%@ %@" = "%@ %@";
"Apply Changes" = "套用變更";
"We don't have regional filters for %@." = "我們沒有 %@ 的區域過濾器。";
"Error" = "錯誤";
"Updated %d script" = "已更新 %d 個腳本";
"Settings" = "設定";
"Title" = "標題";
"No updates available" = "沒有可用更新";
"We found an existing wBlock configuration in iCloud. You can skip onboarding and use that instead." = "我們在 iCloud 找到既有的 wBlock 設定。你可以略過初始設定並改用它。";
"example.com" = "example.com";
"Add Domain" = "新增網域";
"Regional filters: %@" = "區域過濾器：%@";
"Done" = "完成";
"Use iCloud Setup" = "使用 iCloud 設定";
"Tell us where you browse so we can enable the right regional filters." = "告訴我們你在哪裡瀏覽，我們就能啟用合適的區域過濾器。";
"Updated %d scripts" = "已更新 %d 個腳本";
"Delete Selected" = "刪除所選";
"File Information" = "檔案資訊";
"Search scripts" = "搜尋腳本";
"Remove" = "移除";
"No Updates Found" = "找不到更新";
"Applied" = "已套用";
"7d" = "7d";
"Critical Setup Required" = "需要完成關鍵設定";
"No Whitelisted Domains" = "沒有白名單網域";
"Paste" = "貼上";
"Cancel" = "取消";
"URL" = "URL";
"Large file - scrolling may be slow" = "檔案較大，捲動可能較慢";
"wBlock Advanced must be enabled and set to 'Always Allow on All Websites' to block YouTube ads." = "必須啟用 wBlock Advanced 並設為 'Always Allow on All Websites'，才能封鎖 YouTube 廣告。";
"Privacy" = "隱私";
"Rules" = "規則";
"Enabled Lists" = "已啟用清單";
"Paste from Clipboard" = "從剪貼簿貼上";
"No Userscripts" = "沒有使用者腳本";
"Userscripts" = "使用者腳本";
"URL Patterns (\\(script.matches.count))" = "URL 模式 (\\(script.matches.count))";
"Select any userscripts you want to enable. These add extra features or fixes. You can always add more in the settings later." = "選取你想啟用的使用者腳本。這些會新增額外功能或修正。你之後也可在設定中再新增。";
"Updating Scripts" = "正在更新腳本";
"(%@) source rules)" = "(%@) 來源規則)";
"We don't have language data for %@. Try enabling filters manually if you see regional ads." = "我們沒有 %@ 的語言資料。若你看到區域性廣告，請嘗試手動啟用過濾器。";
"Psst! You forgot something!" = "嘿！你忘了某些項目！";
"Version \\(filter.version)" = "版本 \\(filter.version)";
"Check for Updates" = "檢查更新";
"Enable all 5 Content Blocker extensions" = "啟用全部 5 個內容阻擋器延伸功能";
"Title (optional)" = "標題（選填）";
"Display" = "顯示";
"We found an existing wBlock configuration in iCloud (\\(remoteConfigUpdatedAtText)). You can skip onboarding and use that instead." = "我們在 iCloud (\\(remoteConfigUpdatedAtText)) 找到既有的 wBlock 設定。你可以略過初始設定並改用它。";
"Danger Zone" = "危險區域";
"Save" = "儲存";
"Auto Update" = "自動更新";
"That name is already used by another filter list." = "該名稱已被另一個過濾清單使用。";
"No Content Available" = "沒有可用內容";
"For complete ad blocking" = "完整廣告封鎖所需";
"The %@ userscript requires the %@" = "%@ 使用者腳本需要 %@";
"Every %dd %dh" = "每 %dd %dh";
"User List" = "使用者清單";
"All Levels" = "所有等級";
"Downloading and applying filter lists…" = "正在下載並套用過濾清單…";
"Last: Never" = "上次：從未";
"That title is already used by another filter list." = "該標題已被另一個過濾清單使用。";
"N/A" = "N/A";
"Import Failed" = "匯入失敗";
"Manage Whitelist" = "管理白名單";
"FilterApply" = "套用過濾器";
"Every %d hours" = "每 %d 小時";
"Update & Apply" = "更新並套用";
"Looks good! Tap Add to continue." = "看起來沒問題！點一下「新增」以繼續。";
"Filters applied successfully." = "過濾器已成功套用。";
"Not Downloaded" = "尚未下載";
"(\\(sourceCount.formatted()) source rules)" = "(\\(sourceCount.formatted()) 來源規則)";
"Default filters for balanced blocking and compatibility." = "提供平衡封鎖與相容性的預設過濾器。";
"Network" = "網路";
"\\(level.emoji) \\(level.localizedName)" = "\\(level.emoji) \\(level.localizedName)";
"wBlock Scripts must be enabled and set to 'Allow' on all websites to block YouTube ads." = "必須啟用 wBlock Scripts，並在所有網站設為 'Allow'，才能封鎖 YouTube 廣告。";
"Blocked: 1" = "已封鎖：1";
"Checked %@" = "已檢查 %@";
"Actions" = "操作";
"Delete Added List" = "刪除已新增清單";
"Filter Update" = "過濾器更新";
"https://example.com/script.user.js" = "https://example.com/script.user.js";
"Only AdGuard Base filter. Lightest protection, best compatibility." = "僅使用 AdGuard Base 過濾器。防護最輕、相容性最佳。";
"(pending)" = "(待處理)";
"Continue Setup" = "繼續設定";
"Progress" = "進度";
"Logs" = "日誌";
"Preparing %d extension" = "正在準備 %d 個延伸功能";
"Add Userscript" = "新增使用者腳本";
"URL Patterns (%@)" = "URL 模式 (%@)";
"Copy URL" = "複製 URL";
"Trust: %@" = "信任度：%@";
"Logs will appear here as the app runs" = "應用程式執行時，日誌會顯示在這裡";
"Downloaded %d updates" = "已下載 %d 項更新";
"Setup Instructions" = "設定說明";
"Every 1 day" = "每 1 天";
"Reading Files" = "正在讀取檔案";
"Show blocked item count in toolbar" = "在工具列顯示已封鎖項目數";
"View Logs" = "檢視日誌";
"Duplicate Userscripts Found" = "找到重複的使用者腳本";
"No logs found" = "找不到日誌";
"Converting Rules" = "正在轉換規則";
"Paste the direct .user.js link. wBlock will download and install it for you." = "貼上直接的 .user.js 連結。wBlock 會為你下載並安裝。";
"Waiting" = "等待中";
"Back" = "返回";
"\\(Int(refreshProgress * 100))%" = "\\(Int(refreshProgress * 100))%";
"Supports .user.js or .js files. Local imports won't auto-update; re-import to replace." = "支援 .user.js 或 .js 檔案。本機匯入不會自動更新；請重新匯入以取代。";
"Category" = "分類";
"Open Safari Settings" = "開啟 Safari 設定";
"Search" = "搜尋";
"Ads" = "廣告";
"Choose your preferred blocking level. You can adjust enabled filters later." = "選擇你偏好的封鎖等級。之後可再調整啟用的過濾器。";
"Showing preview (\\(formatFileSize(previewLength)) of \\(formatFileSize(script.content.count)))" = "顯示預覽 (\\(formatFileSize(previewLength)) / \\(formatFileSize(script.content.count)))";
"Checked just now" = "剛剛檢查過";
"wBlock will fetch and enable the script automatically." = "wBlock 會自動擷取並啟用該腳本。";
"Add domains to disable ad blocking on specific sites" = "新增網域以在特定網站停用廣告封鎖";
"1." = "1.";
"Add Mode" = "新增模式";
"Keep All" = "全部保留";
"Languages: %@" = "語言：%@";
"Saving & Building" = "儲存並建置中";
"No matching userscripts" = "沒有符合的使用者腳本";
"Description" = "描述";
"2." = "2.";
"AutoUpdate" = "自動更新";
"Script URL" = "腳本 URL";
"Review your choices and apply settings." = "檢查你的選擇並套用設定。";
"Local Import" = "本機匯入";
"Send me reminders about unapplied changes" = "提醒我未套用的變更";
"Version \\(script.version)" = "版本 \\(script.version)";
"Syncing iCloud configuration…" = "正在同步 iCloud 設定…";
"Sync Now" = "立即同步";
"Skip for now" = "暫時略過";
"Preparing %d extensions" = "正在準備 %d 個延伸功能";
"Add Filter" = "新增過濾器";
"Invalid" = "無效";
"Waiting for activity" = "等待活動";
"Name" = "名稱";
"Startup" = "啟動";
"Active" = "作用中";
"Summary" = "摘要";
"Blocked: %d" = "已封鎖：%d";
"Only community-maintained lists are available for %@. Enable them if you're comfortable." = "%@ 僅提供社群維護清單。若你可以接受，請啟用它們。";
"Remove from Whitelist" = "從白名單移除";
"Downloaded %d update" = "已下載 %d 項更新";
"Safari → Settings → Extensions" = "Safari → 設定 → 延伸功能";
"Settings → Apps → Safari → Extensions" = "設定 → App → Safari → 延伸功能";
"Enable 'wBlock Advanced' → Always Allow on Every Website" = "啟用「wBlock Advanced」→ 在所有網站上一律允許";
"Enable 'wBlock Scripts' → Always Allow on Every Website" = "啟用「wBlock Scripts」→ 在所有網站上一律允許";
"Importing…" = "匯入中…";
"Choose File…" = "選擇檔案…";
"Disable on this site" = "在此網站停用";
"Element zapper" = "元素消除器";
"Activate" = "啟用";
"Click an element on the page to hide it." = "點一下頁面上的元素即可隱藏。";
"Blocked requests (%d)" = "已封鎖的請求 (%d)";
"No blocked requests yet." = "目前尚無已封鎖的請求。";
"Refresh" = "重新整理";
"Zapper rules (%d)" = "消除器規則 (%d)";
"No zapper rules for this site." = "此網站尚無消除器規則。";
"(empty rule)" = "(空白規則)";
"Restart Onboarding…" = "重新開始新手導覽…";
"Download Script" = "下載腳本";
"Update Script" = "更新腳本";
"wBlock" = "wBlock";
"×%d" = "×%d";
